唔係全民皆兵既話,香港人換幾多次衫拉幾多次鏈都係輸硬,你地準備對唔住班義士啦!

之後投埋泛民罪加一等,做罪人啦,拉人鏈!嗌口號!唱歌仔!跪地道歉!砌星星!老屈前線係鬼!去機場到此一遊.......繼續做左膠式抗爭啦!你地根本係想玩渣嘛,累死好多真心想抗爭既人喇,安樂啦!前線就黎冇晒喇!繼續聽班泛民左膠維穩派點去捉鬼啦!一世俾共產黨同蝗蟲食住啦!唔好再鬧政府喇同爭取民主喇,香港人邊有資格有呀?你地台灣同南韓用咗幾多力幾咁願意去冒險,香港人落到街只係準備食花生嗌口號串吓班黑警當娛樂,宜家個表現仲衰過7月果陣,想嬴就諗清楚做咩先叫做岩啦,一日到黑剩係識玩行為藝術

咁你能力咁弱咪唔好出囉,都唔好出街做膠事累人丫

雄仔終於都認真了

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

推

我已經企左出黎，你地呢？

最好笑係做完啲左膠行為以為好有用
然後係到打哂飛機
咁撚中意唱歌拖手就返去讀書

你肯做肉盾我咪養你全家囉

今次講得啱呀，講咗咁多次抗爭唔係談情說愛架啦，咁玩落法真係唔掂，外援果啲遠水根本唔可以即刻救到火

拉人鏈，創意口號，改歌詞，跪低道歉，呢d全部都係泛民左膠同埋政府最鍾意見到既行為

邊有人抗爭會抗爭得咁肉酸？香港人真係抵死，哪怕俾多幾百次佔領乜乜or乜乜革命既機會俾香港人都係冇用，以為有人燒吓野拆吓死物，自己落街屌過吓黑警，見識過催淚彈就等於好勇武咁為香港做咗野……喂！日日有人俾黑警打到殘廢甚至冇咗條命呀？仲係度：黑社會！黑社會！殺人犯！殺人犯！你老婆同人3P！哈哈哈！

不如上返屋企睇你既tvb唔好留街累大家有人無辜送頭啦，為咗班政棍同埋滿足你班左膠黃絲要搞到有人受傷害真係好唔抵，義士既人命係為咗香港人未來既幸福，而唔係為咗送俾共產黨，送俾泛民左膠去維穩領功，送俾d偽港獨騎劫黎參選搵政治油水

咪就係，宜家黑警就出武器打生人，市民就剩係出把口屌，出手就剩係用黎打死物，邊有咁唔著數既比拚架？
宜家仲有班想香港人死既泛民左膠成日引導香港人去拉人鏈，做埋d行為藝術，九唔搭八

幾時再上街？

熱狗想行極右路線搏人認同

走啦左膠，你又想累死幾多街坊